{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049530",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "영선불고기"
    },
    "text": "釜山影島区に位置するヨンソンプルコギは長い伝統と味で有名なところで、30年前にプルコギ専門店としてスタートし、現在もその商号を維持しています。 主な人気メニューは豚カルビとサムギョプサルで、新鮮な質感と絶品の味付けでお客様を魅了します。 プルコギは鍋料理として提供され、鉄板で焼く方式ではなく、おかずとしては熟成キムチ、大根の和え物、ネギの和え物の3種類のみ提供されます。 また、ヨンソンプルコギでは、肉を食べた後に残ったおかずを活用してチャーハンで仕上げる特別なメニューがあり、このチャーハンは肉とおかずで純粋に味をつけるのでおいしく楽しめます。 食堂は1~3階建ての広い空間を備えており、大小の集まりにも便利で、釜山影島区で最も有名な食堂として知られています。 ヨンソンプルコギは毎日11時から10時まで運営されており、名節は休業しており、メニューは牛プルコギ、鴨肉、薄切りサムギョプサル、豚カルビ、霜降り肉、牛のともばら肉、昭陽ヤンニョムプルコギ、豚肉プルゴギなどで価格は7,000ウォンから22,000ウォンまで多様です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンソンプルコギはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨンソンプルコギは釜山影島区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンソンプルコギは何年前にスタートしましたか？",
            "answer": "ヨンソンプルコギは30年前にスタートしました。"
        },
        {
            "question": "ヨンソンプルコギの主な人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ヨンソンプルコギの主な人気メニューは豚カルビとサムギョプサルです。"
        },
        {
            "question": "ヨンソンプルコギではどのようにプルコギが提供されますか？",
            "answer": "ヨンソンプルコギではプルコギは鍋料理として提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヨンソンプルコギのおかずは何が提供されますか？",
            "answer": "ヨンソンプルコギのおかずは熟成キムチ、大根の和え物、ネギの和え物の3種類のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヨンソンプルコギではチャーハンも提供されますか？",
            "answer": "はい、ヨンソンプルコギでは肉とおかずで純粋に味をつけるチャーハンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヨンソンプルコギの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンソンプルコギの営業時間は毎日11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ヨンソンプルコギは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ヨンソンプルコギは名節に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンソンプルコギのメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "ヨンソンプルコギのメニューには牛プルコギ、鴨肉、薄切りサムギョプサル、豚カルビ、霜降り肉、牛のともばら肉、昭陽ヤンニョムプルコギ、豚肉プルゴギなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ヨンソンプルコギのメニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ヨンソンプルコギのメニューの価格帯は7,000ウォンから22,000ウォンまで多様です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 447
    }
}